港康碼急需正名「送中碼」

正名非常重要
國安惡法既發展底下
香港人以港康碼送中既日子不遠矣

送中碼明顯只為未來監控鋪路
防疫效果成疑
點解喺你幫襯嗰刻收銀呀姐量你體溫
會比你唔知幾多日之前了喉嚨
等化驗而得出既結果新鮮有效

自推

民主派總唔總辭已經唔再重要，健康碼（社會信用評級）殺到埋身

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

推

送中碼
送中碼
送中碼
送中碼
送中碼

囚犯編號

Lunch push.

監控碼

推

Push

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

要人聯想到上年嘅送中條例
送中碼

無錯
同時佢嘅用途都係一樣，送你中

港危碼

電子手撩

送中碼

推！

呢個名 ok 喎，幫你手推

英文名: yellow badge

Pushp

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

監控碼

ok, 推

驗果刻冇事
之後週圍傳染

再推

係監控碼
佢一整到你個碼變紅色，你連支那冇撚得去
中都冇撚得送
一世得大灣區榮耀

到時唔係主動擇去唔去
係只要你dna啱用就會咩都唔講直接捉你送中

Push.

每日一推

叫送錢碼 吸引性大好多

監控送中碼

老人家如果冇智能手機，就冇得出街，冇得搭車，冇得出境，港共話知你

其實有國安法加持下
呢啲送唔送中都已無人理
因為國安法全部大陸話事輸了

睇片
如果呢件事發生係香港
唔好以為淨係廢老先無車搭
活喺香港年輕就是罪

推一推先

push

但係我覺得叫監控碼好啲

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

狗改不了吃屎
不意外